係唔係得返高登年代存活落嚟嘅老屎忽，先仲可以保留到膠力

網上好似已經冇晒幽默感

係，on9有餘膠力不足

得返啲on9小畫家發明post

懷念潮文post

多左真心膠，認真撚，推拉師，屈毛黨

唔係多左 係冇上過高登既就一定係呢班柒頭戇鳩小學雞

on9當有趣
同真正既膠差好遠

最近多咗屈人鬥黃同屈人分化PR

嗰隻難分真與假同埋內文符合標題嘅po已經買少見少

腦魔
硬膠七子

時代唔同，無計

依家連登上得多好累
太多政治post
太多小學雞
好少有以前高登果種創意無限既post
有時見到啲垃圾post都勁多正評上熱門麵唔知做乜鳩

賭撚
屌admin屎忽
星星頭

不過宜家嘅高登已經收咗皮
自從吹水台全部小圈子吹水區
已經再冇當年嗰種一開覺得創意無限嘅感覺

仲有蓋清老貓撐住

蓋清過咗氣，得返動物台同波台手足仲有老納同濛仔叫做有啲膠力

抄登好似出過兩篇潮文
1.
啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫
2.
揾唔到住 講話生仔好過生女
生女被人屌完 見到我會講hi uncle

濛仔唔識佢

連登D新人弱好多

肥婆老泥潮文
U U
___
___

因為啲人太認真。當年高登一句「上高登勿認真」其實係解釋咗點解高登可以keep 住多創意膠post

時代唔同左，而家咁嘅環境，少人有心情膠

高登野黎 篇野出世抄登都未出世

肥婆食用法，又名肥婆食用手冊，作者是高登會員徐錦江剪髮（id：366952），於2012年11月20日在高登發表。

由於其重口味程度奇高, 故令一眾巴打作嘔, 但亦因為如, 所以此潮文與學生妹食用方法相映成趣.

%B3%95

當成續作都好，都係連登出品

連登過左11點仲玩膠就會比cc toy手足屌pr

咁高登依家仍然可以創作到一堆講政治話題嘅膠歌，而且都真係唔差

願膠力與你同在

咁講
而家呢個社會連講句嘢都can住你有冇問題嘅時候，仲有咩心情講膠post 無限創意

11年天與地講this city is dying
20年可以回返句this city is dead

我都有財腸力wor

老衲ok wor真心

但係變咗小圈子個人創作，同高登已經唔太關係

覺唔覺得波臺係最有舊登膠味嘅地方

都係嘅，來來去去都係果幾個玩

Meee

重多咗人打5P字同多咗認真撚

少有高登味道既post
不過都係抄高登

依家連串人佢都 get 唔到你串緊佢乜，九唔搭八接唔到力
只能嘆 common sense is not common

呢度由開壇第一日都已經充斥真心膠
果陣波台拎D垃圾潮文都撚到班ON9發爛渣

唸起多一篇抄登潮文

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

諗起WinnaBB
執骨睇幾多次都笑到仆街

班認真左膠
同埋連登多咗女人

你見 陳國邦(李斯) 呢啲咁無聊既野已經係連登最hit既膠post就知咩事

agger

下下就話5毛pr推推拉拉block嚟block去
睇得多嗰啲post好似中撚咗輻射咁
笑下又俾人咒落地獄
屌佢老母臭閪慘撚過對住老細講嘢

少咗關sir已經改善咗唔少，雖然黃圈後又多咗屈鬥黃

駁唔到
有返少少膠力嘅就會俾人屈pr

第一篇好耐之前㗎啦
係鬼連登出

fernando潮文

請問香港係邊度發展新市鎮

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

係喎最早有記載暫時揾到呢篇 不過都早過晒抄登

咁抄登其實有咩出品